其實習近平只不過係典型 "富不過三代" 嘅例子...

毛澤東創業
鄧小平守業
習近平敗業

完

江澤民
胡錦濤

push

江澤民都算係興業，64 之後靠佢起返頭。胡錦濤都只係算守業。

2021年仲有人信富不過三代.. 哈

佢係紅2代

權五代
權力>財富

老江果d興業靠出賣祖宗山墳國有資產得返黎，東莞黄業、朝廷貪污、高污染製造業、粗放式經濟...